唉屌 2月14要面試

好撚驚 升唔升到大學睇今鋪

想Become another person？

真心想 唔係點解要讀cc

日日狙擊吾含，祝你可以成為吾含一份子

入到你含 我寧願幫你含